係呀黑警殺人犯法好撚過份，咁又點？

唔係散播失敗主義，係要大家面對現實，問心個句自己有咩底線，有咩值得你去捍衛，想生活係一個咩既社會同國家，做好一切準備。

要留要走要打，都唔會強求。